invisalign go問題

有冇人箍過？
本身我排唔係去到好唔齊 但想箍整齊少少
同埋見價錢都只係兩萬鬆D

但聽講依個只係箍前半部份
想知效果好唔好/會唔會有副作用？（比起箍成排牙）

箍咗半年多啲 就箍完
So far無乜大問題
係食完嘢要用牙線棒同漱口水比較麻煩
雖然啲人話唔好用漱口水
但個人覺得唔用就戴返牙套好唔習慣

同埋唔可以長時間唔戴牙套
嚟緊箍完要訂造固定器
夜晚瞓覺keep住帶